屌你老母 網上行技術支援部D人死撚曬？

我真係寫嗰服字

夜晚無人o家

去左休息室 訓著左姐。